# AUTHORS

 - JAMET Titouan (Developpeur, Liaison avec le groupe Capteur)
 - LAGREE Titouan (Developpeur, Chargé de communication)
 - HYEANS MATTHIEU (Developpeur, Scrum Master)
 - COSTAMAGNA Baptiste (Developpeur, Responsable Github)
